蘋果廣告製作公司（11） - 重要支線任務

相信大家唔會唔記得上年呢個時候

其後將連登仔分裂成兩派
一派認為同2003年呢蘋果廣告有關，以及及後23條立法，50萬人上街，沙士有關

另一派人就持相反意見
其後cctvb求其貼張A4紙平息風波

個人意見: 我唔係話一個廣告就可以導致咁多野重現，但係必須正視係咪背後有人搞局
而如果查到背後有人 1) 推動送中 及其他殘害香港人行為 ; 2) 以新病毒做生化武器打壓異己
而大家都估到係邊個做
咁對國際/美國戰線好有用
尤其 2) 係危害國際安全，2003年沙士美國都有人死

所以調查目標唔係停留係個廣告表面，而係一年前到依家背後鮮為人知嘅事件
希望手足可以團結番一齊，得閒做後援戰線時跟下呢條線

而家又有新沙士

要跟下係咪早有預謀攻香港

推

留名等睇第幾個回覆出現光明會撚

希望手足唔好太focus係過往萬能陰謀論
就住已有資訊去查 (廣告，公司，送中條例，新病毒)

有早知冇乞衣
唔發生都發生左，反而查明真相最重要

push

好快應該會有人入黎駁斥，叫人唔好迷信

之前每個蘋果掣作公司post都係咁

之前就話係預言
依家唔係迷信
係釐清三件事有冇關係

革命時仲係咁分化嘅只有五毛同鬼

留名

正經po冇人理

正經post?
講出黎唔笑個下好野🤣

但2002 年出現呢個廣告，都仲未肯定到，只係大家記得好似有。
同埋，我地要check一定check唔到，要靠美帝爸爸

專注左今日上水先

第一頁copy出來

唔通呢d叫正經post?

同意，上水之後大家先專注查

重要post推

Lmlm

個廣告爆左五下煙花

五大訴求
缺一不可